Twinkle twinkle Little knife, Let me end this shitty life

Twinkle twinkle shitty shit let me eat you yumyumyum